[ios/An] Puzzle & Dragon (216) 逐漸走向結束營運

隻game點先可以再創高峰，重返榮耀

見有開今次唔狙擊

改過自身喇我

新post post 多次

請問有冇靚仔巴打可以換5547神門狛犬姫粒希石比我，升唔到天照

我ID:211373243 同埋我未見過開唔到trade
Thanks

有右邊 你加我？

加左

得咗3q

刷左廿場影都冇

真子定全家幅搭勇者好用D?

如果我係尾2果層開呢招技先殺boss
係唔係可以無視暗白幻果5rd轉珠

LM

勇者啦 唔洗者直心已經贏左

可能我1999
我意思係勇者做膽
選真子定全家幅好用?

我睇錯左就真 sor
打列界全家幅唔係mvp咩
唔怕減手指同埋冇佢打奧丁龍應該好辛苦

lm

勇者 撞到黑白幻封覺醒都有11秒轉 爽

勁喎 咁都諗到 6rd無敵

又冇勇者又冇全家福又冇火大叔揮手區

隻暗灰幻你地會刷幾多隻

神抄屎搭都多人玩過PAD

0體雙極都幾好玩嘅 可以係咁砌隊入去試隊

睇左尼亞新片原來平子搭勇者好撚勁

無滑神連炒左兩場
要10c先夠力

晨操pad

可以有 212075732

隻7星光魔女弟子會揀普通定究進？

究進係打手隊員
不過輸天才劍

未進光橫隊長，暗版龍刀

兩邊個組隊難度都幾高下

招木弟子 未進化版 隊友

有冇人掛 火大叔 進化前平子
我掛火大叔/勇者

仲有 有冇人有多依粒可以交換
想進光印
睇吓我有冇你想要嘅石

added

買唔買必中好
得1/3機會中新角

啱先已經有人換咗俾我
不過都add咗

0隻

想知你哋擦咗幾多場
如果機率低
我擦5555算

買。
一係中 一係唔中

咁諗開心啲

都係換真子返黎 光2倍雜色固傷太勁

究進同未究進協力快刷用都得
應該係第一隻唔會加其他轉珠條件(COMBO,顏色)既剩珠倍攻

Lm

信我,
買咗你唔會後悔

想問下隻平子真子值唔值得換？

準備好6x5轉10c未

唔繼炒咗嗰d 我五場出咗

唔計炒左10幾場 3場出2隻

twitter見到 總係有啲人好撚得閒

我都係3場就出 咁睇可能係1/3機會亂入？

我唔計炒, 起碼十場先出第一隻
諗緊刷唔刷第二隻

好悶

打左十場先跌一隻

屌好心半體喇ON99

有無隊形跟

用雲魔女隊無呢個問題

滑神 光印 其他是但

藍染打杯係咪好有用
諗緊洗唔洗換

勇者加精靈球隊長

平子搭勇者
Killer王 滑神 好重要 主打佢地同勇者做輸出 尤其是killer王

試下先

諗緊雙滑頭定一滑頭一高里

冇滑神點算

唔係要神系咩
我睇尼亞同超轉生光印補水屬

要4S 防毒炸 反正輸出係勇者

自膠原來光印有

光印有4s防毒呀滑就唔係必須?

又係呢啲仆街

三協隊友冇全防?

呢家光印 精靈球 滑頭 ALICE(膠紙4S倍攻)是但執

如果冇滑神用1923 補暗屬唔知得唔得呢
Mp龍個關一黎就轟佢45%先 唔怕唔夠力
前面正係靠killer王同勇者carry 應該都夠 killer王大力到仆街
好後悔之前用黎做左印花

佢自己開技轉出嚟然後走場

咁好,我十幾場0隻

特登架

嘩

三位一體0體力 佢玩呢啲嘢無成本

三人協=一入場即斷

有無勇者好友
254 835 584

冇阿頓

30幾場0隻

呢關野用雜色打到幾意志消沉

10幾場都冇黑白狗...

雙米奇隊列界尾關亂入就尻轉都過
但係尾二係尼普頓龍既話就要
1. BUFF
2. 破吸
3. 直心
仲要未必死
如果轉一邊做勇者就應該輕鬆D,但係尾關亂入又未必咁穩

個個都純色勇者/老尾打...

之前仲話冚家幅 勇者冇用 木神器先係大獎
好彩中果4隻米奇 拎左去換冚家幅

冇換老尾而家焗砌平子隊

要講既話,13關老虎屬吸,16關神爸屬吸,19關傷吸
真係屌鬼,之前改強隻新年魔女就咁岩3RD,是但搵關開都博唔到下關
一係就分一隻屬吸一隻破吸,神爸就搵機會副屬打死佢
之後11暗騎,16信長,19濕婆龍貫通,又係偵探3rd食唔曬焗你落兩隻開貫
搵位磨又麻9煩,一個唔該磨緊個陣打到斬殺位就係咁先
仲要快D就5色加速,5色最高倍但副屬岩岩唔過盾打到對面斬殺位又係咁先
都唔講入面幾多關根性

睇定d先換老師，唔係又中伏

有冇老尾隊形睇睇

唔知裡列界會點

頭RD 先制天降99盲珠 第2層天女獸

老師有腳J，點同

帶2隻屬吸就得

6113比人低估得好緊要 10cd強制跌鎖珠 完全防轉毒轉廢 轉轉轉

呢隻係skin寵？

No

天田株式會社

有冇巴打放呢隻隊長可以加fd
229684528

遇貫夠光珠嘅話直接轉貫唔洗開技就打得快啲，熟左呢關其實好易，易過滅翼好多

加咗

有無掛平子既可以做fd子

252819446

留名

乜野事

故事mode巧巧玩
pad要win了
再次大流行

你唔夠技turn turn過？

找咗 之後繼埋工龍比一設就夠打了
明明我clear係少過150秒 出去睇寫我2分30.5秒 咩料

我明點解要放阿頓了得勇者一個有力既

阿頓先係最大力個個 食3個龍殺潛覺打mp龍佢自己都打成900倍
我冇阿頓玩勇者配全家福 mp龍用個關用寶石姬buff 6.7倍都抆抆緊

有無二技抄埋,D裝錯左好難先蠃到一場

朋友用全家福
尼亞個隊勁好多

光弟子究進要配咩隊員
利申新手 想問點樣最快集齊啲延時隊員 好痛苦

呢度啲回力標好強勁 無用無用完 好快上神枱

我第1次打2分30秒.3 多左0.3秒

連經驗兩倍都無埋
尋日夠我996>997都未出,屌你老味9ho

繼續火叔神威刷列界

換草定光弟子好？草係咪組自己

磨擦力

又要封殺了

我剩係知光用黎協力快刷好用

高唔高傷?

打列界成日死係唔小心跳二技果度

本日も少し開発情報です。
一部のフェス限キャラクターの進化形態を究極進化から転生進化に変更して、パワーアップする計画を進めています。

FF定fategho睇黎好缺錢
好期待抽黎打列界

舊限神呀
第二究進改做転生，多兩個潛覺位
要黎做乜

由3SB>6SB 好似係

個技唔改都係垃圾
呢個時代毒加炮有咩可能15cd

笑左。。。6sb 6火橫都垃圾。。。。

你擺咩隊要用佢先？
快刷佢冇轉珠技
攻略又廢技
打盃？

仲要變咗轉生做唔到印花

射加蛋

除非你多兩個潛覺位有突破性既玩法
如果唔係我唔會亂將印花転左佢囉

所以即刻退返先 遲啲好有用先轉生佢

暗咖轉生仲廢過究進

幾時堆新戰國有究進呀再唔係拎黎做印花都好呀

改轉生隊長技唔改都係用極醒架

大家有石會抽女英雄定校園機？

校園機得一隻勁 女英雄啦

明顯做畀火大叔啦，火屬體力TYPE加6sb，目前火大叔隊最多sb得茶渡，活動過咗就無，而紅奧神up一定有，始終要搵返代替品畀人，引你課金，係睇佢遲啲有機會上修埋主動技。

知個個覺得木神器勁換哂
就點都唔出隻勁嘅木隊長
個個拎哂火光神器做印花
就出哂配套比佢地
連新關都專門改到岩佢地用

6sb 我塞5隻入隊唔計繼承以經30sb 為所欲為....

木隊佢死都唔出追打同76變身

一話加強，個個即刻有都退化返轉頭，好波

隻木魔D覺醒好似勁過師龍
但有木神器又好似同木魔撞左技
係咪應該換師龍 又好J過木魔

火光出果陣個個好多人都話有潛力架啦
咁都唔留1隻拎哂去換既話怪得邊個

大叔有同遊戲一樣好用嘅毒消無效 一定唔會換走 仲要有100萬追打

無勇者入全家福到

點到估唔到會出第一round先制封技再加隻濃姬封殺遊戲魔女得咁勁啫

列界冇左倍經?岩岩打完一場得1.8M, 諗住有得升lv

大家通常刷幾多場有黑白幻

終於出
冚家拎隊轉到頭暈

差唔多 五倍個時500幾萬 兩倍二百萬左右

我好多紅奧依個version

玩勇者玩到開始唔記得橫排點玩

第18關個兩隻閪野成日偷懶轉少左com 就到斬殺線
煩撚到

女英雄機個隻時女神係咪垃圾黎

清左啲耐唔上線嘅朋友，有冇巴打加我

小妹加左你☺️

加了

accept哂了，感謝各位

喜女神配返自己把武好似幾好用

冇阿鈍可以用咩代替？

5438,超覺潛覺揀神/龍killer

哇呢隻差好撚遠wo 乜點9人喇

5438都冇
神羅好耐冇復刻

最後一個鐘換平子 買定離手

道中啲貫多數轉光九筒
破屬吸用副屬打都ok
桐人招技消debuff好好用，對應尼普頓龍
不過冇自動追打真係好煩

仲有無位

平子有咩吸引地方
感覺覺醒都幾好 但有天才劍又好似差唔多
隊長技進左版本好似冇咩人玩
未進隊長技如果同比冚家有咩特別優勝

毎turn 21億

4個細coin都要諗
20石咋

冇限8秒

討論下答我4個細coin做咩

難抽到仆街⋯

點解換一邊勇者會尾關亂入就難咗

睇之前以為gimmick，睇完心諗有無咁撚穩
係回復力差咗啲，可能換其中一隻做愛貓/阿伯好啲
利申抽咗唔少先得一隻

平子+3 勇者+3
手殘救星

勇者唔會加com

其實亂入又唔係真係咁難,本身隊長技加左秒就唔驚

列界亂入黑白幻仲有隊長技加秒同Combo好重要的

招米奇and fds用黎打列界
平時掛遊戲愛麗絲勇者平子一護omega

新手回坑招FD子 極速升返上去中

Added
反抗
米奇用咩覺醒？

個武同killer好撚firm
岩曬打列界

神羅同幽遊白書係唔係冇咩機會復刻
有幾隻都想要

fate出未平牙

神羅咪再出呀 求下佢

我櫻世界第一

+ed

神羅上次復刻唔係已經話咗係最後一次咩
印象中好似講過差唔多嘅說話

咁死啦成堆垃圾

緊急狀態中...起碼5月

主角龍 打新生活 對面使唔使 主角龍？

想拎多一石 單隊長就得
一定係自己果隻

肯開神up未呀
唔夠大印換師龍呀

直接抽新學期啦 8星個率高過神up大印

屎忽痕抽
又回收石

神Up次次10石
寧願佢好似以前咁出5石神Up

10石神up個rate好過5石果陣好多喎

7石神up好啲

神器龍啲大獎好似得返勇者同火大叔多人用
連水兔子都好似冇乜人用

黑石好吸引

捉到直接ban

好易比人夫到？

大家趁早刷波子退化啦

藍奧

更新左之後 隻水兔一定多人用 堆攻擊type buff到傻曬

剩係留意到藍奧入槍騎好似唔錯，其他我冇隊岩用

係

水奧丁好似幾勁
入水隊可以取代日龍
一樣都係4sb + 大眼鏡 超覺防膠紙/雲

風龍喚士好似ok

應該有大耐性嗰啲都用得，但係唔想研究住，退咗保平安先

日龍計埋主動技6sb

佢不嬲都四sb 有乜咁特別?

係 各有各好 始終水奧招技太廢

1. 厄鳩啲新手以為好勁 等佢地轉生左冇得做印花
2. 撚鳩班唔睇情報嘅玩家 幫佢地cut一堆印花
印花大清洗 退化保平安

係咪應該即刻退左隻風神佢
屌咩事 有啲覺醒仲勁過極醒

魔神爵改完幾正咁 6CD 3暗3回 惡type 夾超覺4SB 大手指大防毒全防封

我自己一定退返水時覺醒靚過極醒 水瓶招技勁過極醒咁多 仲有粒奇奇怪怪大防邪
龍契果兩隻 暗咖都唔錯

原來換走晒D魔神爵

應該可以厄到新手
但我地依d玩左咁耐既玩家 手上大排細印花用唔
佢依次操作 主要目的唔係厄印花 明顯係減成本同時間
擺明就係畫唔切 轉生青龍去左邊? 所以個強化會有一定水準保證

水時有眼鏡

風神 天央 央 Yoga 好快手退化

佢大問題係 貫通同眼鏡綁埋係超覺 水既大眼鏡選擇唔多
而且佢攻擊+神 唯一隻強化有3c 但無左U 佢個強度比極醒水時同龍女更強
但唔知點解龍女個強化反而廢到爆

Yoga同天央 兩隻都唔合格

講真進得佢都應該係貪佢有眼鏡
水屬打手一大堆反而抗性先係問題

呢隻藍奧係咪廢左鯨魚武功
4SB 6CD技

佢一九筒加橫排咁高傷咩

佢原本已經係4sb 點解個個都咁驚訝

人人有藍奧咩
我得返一隻咁多

水奧幾勁咁 好似有用過極醒

灼手神 五個壓血覺 好似好猛咁

我又唔覺呢班改完有乜咁勁

真係睇唔透隻天央神有咩用

留意下 應該話光屬全部好似無buff過咁濟 包括日龍同天央
再望下 有攻擊type果幾隻 直頭成隻改魔左咁

DLLM
9HO有冇咁等錢用,
抽蛋加價,5石變10石
代幣就越黎越差, 一開始4隻代幣換 變5隻大代幣,
依加仲要CUT代幣, 抽左進完退唔返,無得換野

遊戲性就無改過咁,多左農COIN換武裝,其餘加強關麻煩野就當新關,
玩左幾年,越黎越心淡

天秤比支豆做咩

藍奧有用喎
6cd + 4sb + 5橫+ 大眼鏡 + 膠紙
可以入水攻擊隊

不爽不要玩 科科

狗改不了吃屎
無啦啦又搞D濕鳩招黎燒你D印花
唔係個個跟情報跟得咁貼
遲D大把人登入發現自己少梗一半印花

個個玩水隊放隊員放你睇唔到啫

佢都on9
我初見列界靠兔仔水隊

除左暗果隻 其他隻隻都有用 好似

一下子咁多信息量
講真本身d限神三圍低
唔知転生左會唔會tune唔係難入隊

有幾隻個覺醒改到幾靚
但長cd廢技

暫時睇龍帝王3秒、靈央5cd繼技、風神幾有睇頭

風神睇落相當唔錯
數一數二

依堆寵本身三圍都1000嘅
加咗超覺 有110lv 三圍應該再高啲掛

我覺得 水時 藍奧 都ok

暗個隻都多人做隊員
光個隻4色追打
反而木就少用

6色貫

相反隻紅奧真係on99咁

呢次輪到我地雜色隊做威水啦

雜色要起飛？

下cls

不過食6個潛覺位+6色

光勇者或成最大贏家
利申：冇勇者

好彩當初冇換走光勇者

仲要平子已經走了

係喎

完全係做比呀頓
5cd 7色陣=5cd貫通技
再加埋佢嘅火力

咖哩同太陽球

咖哩呀

暗加莉同喜女神可以一用

喜女神 風神技食咗會冇防坐

用潛覺得一隻貫到所以killer王係最佳選擇 勇者都ok嘅7 7 10

阿頓屈到喊 打d三type怪 d火力好似成粒核彈咁車落去

雜色隊大流行😍😍

想抽了

暗咖同呀頓 火力 CD都差好遠
主光嘅勇者雜色隊仲要係雜色主流

但勇者招技好重要吓
始終要六色先發動到潛覺

我都係
火水木暗都有 淨係無光

世界大亂

阿頓成最大贏家

得大腸球得天下

光勇者

真係出六色貫

遲左幾年

木少用係因為宜家唔玩木隊姐
木本身就係勁到癲

眼花繚亂

佢轉生進化就冇左副屬
其實都麻鳩煩

太陽球換隊長做平子或者米奇配勇者

偵探可以收皮 主動技 仲要咁L長
阿頓屈爆 仲要咁多殺手

粒波一粒10c一粒7c再加殺

點睇都係用極醒版啦

當時用晒D印花換

偵探係全隊貫
或者佢會再buff加攻平衡番

始終而家雜色冇buff偏細力

重點係，隻潛覺點先有

打盃
裡列界

平子好好多 cd短
7x6 一個加秒 一個得8秒

個貫覺犧牲好大
非転生寵冇位裝killer同防坐

如果計效益的話 1D唔大 用數學黎計 仲有掙

一早話咗佢同大叔最勁
最多人追捧嗰隻反而最廢

葉王火龍刀慘變condom

對住個list退左水時 紅奥 風神 風龍喚士 天央 綠龍契

木真係掉眼鏡 但我依舊覺得暗同火大叔唔勁
無用武之地 隊員加極都唔夠用 技能選擇又少
係得光同水活到最後

火龍刀真係Gg
覺醒又垃圾
可以換走佢

好彩當初信自己同信日本仔
信連登仔冇事

又成為難民

當時好多人都話抽到火同光就當印花換走

痴曬線....其實你用人地果隻咪一樣 你要佢個追打.......
加上個潛覺for打手用 隊野最多容許3隻主要打手裝
到依刻我終於明白點解佢光屬果堆限神buff得咁少

好彩個時特登追到2隻火先停手

話唔定遲d出新木魔女比人反cup呢

追到火水木光各一隻

隻木契改到幾勁
終於入到木隊

葉王真係無出過場

木本身就勁 係唔會因為佢冇隊長用而價值變成0
除非你話9ho以後都唔會出木勁隊長 咁吹你唔漲啦
但本身就有3sb防雲嘅變身角 除非係唔岩type
唔係嘅 佢點會係廢

只可以講用印花換木神器嘅係on9

灼手神可以砌5個50%血做打手

必中 中左火 但係果時抽左20下都唔中隊員隻火龍

咪姐係無用囉
鬼唔知佢設定勁咩 但無隊長=0

真係有聽民意 駁唔到了
但真係怕難攞

都唔係
佢單色壓血廢技長cd
你六色貫諗下組隊點落佢先

一個好員工唔會因為冇左份工佢就係垃圾
只要搵到份工 一樣發光發熱
話用印花換佢係on9嘅同當日覺得火 光係垃圾換走佢嘅有咩分別

純娛樂向真係

發現山本home office戰鬥力x10
係咪一路un住幻幻一路度橋

我都係馬後炮 睇死佢到再復刻都未有隊長夾到

咁咪就係你地on9 lo
火光當日唔勁換走曬宜家就黎笑人on9
木只要有勁隊長佢就會勁 點會=0

用前科計，9ho因為火埃光埃隊隻木印針對咗木屬幾耐？

都唔知嘈咩, 抽齊咪得

佢地成日彈出黎笑人
但其實係回力鏢緊自己

咁只可以講係山本惡趣味 冇計架wo
火大叔係勁但當你有遊戲 我點解要玩火大叔
咁嘅前設下 我唔覺唔換火大叔有咩咁on9

真
好彩有抽
冇抽之後堆垃圾五石機

可摸耳永久home office

要玩幼齒 禁室

火大叔E加勁D咩?
冇跟一排

火大叔唔夠skill boost, 讓招技都要入紅奧

根本就唔係咩新橋 一直都有玩家叫緊
純粹而加得閒可以睇下玩家訴求

下 全部抽齊咪唔洗煩

本來求緊佢出5色貫通 佢就偏偏要出6色

火大叔隊 綁死 神器火龍 貿易商 咁滯

會盡快抽齊😔

我想打柒自己
點解當初冇all in

廢物利用都好過點陣圖進化啊

5色貫又太貪心

而家咁多7*6

入紅奧又橫又u做乜鳩

有火龍 貿易商 洗乜入紅奧谷sb呀

期待龍帝王入土狗隊的日子

紅奧招技真係垃圾
覺醒幾靚都唔會用

on9 將某究進變轉生又無得退逼住我4隻究進版白狗要退化，一陣連細印都無得做
遲下神up直接比你抽轉生版本，等你無得退化做細印換野 又無得轉極醒抽中6星限都激死

神up要all in 牙頓了

呢樣真 有阿頓嘅話想玩平子勇者隊了

以佢既火力 玩7x6 勇者平子隊380陪攻
靠牙頓一個都夠貫 好撚屈

無平子 但有勇者 頓 係咪玩唔到7x6

阿頓做隊長嘛

不過講真 依加見到神up pool都無興趣抽
十石 抽啲重覆嘅系列神返嚟 真係好肉赤

all in 牙頓豬到斬手指

佢應該有得比你限時交易所換番掛, 好似一護咁

依家神祭都係抽印花換合作

都要試下既
以後大印細印都留一隻先換算
Btw 唔知雷神幾時極醒呢
勇者真係最大贏家

其實5定6色都唔太大分別
都好少唔食心珠架啦

為咗平子 有就抽幾口咁

咁其實就咁睇貫通技都唔使帶啦，帶曬功能卡（解X珠禁消、洗版）轉到6色就ok啦
好想問咁依家貫通技既定位係咩
感覺好似呃完人入場費然後免費開放入場咁

9筒有倍同埋齊6色你估易?!仲難過9粒同色啊

果陣有3隻日龍見等左咁耐都唔出極醒，拎晒3隻做印花，呢家牙頓好耐之前都拎埋去做印花

其實又真係幾易 開個技就有

早買早享受
pad 風格同趨勢嚟
初時風神吸傷技 同2turn 吸傷技無可取替
依家都下放到一街都係

咁整埋d野咪多9餘強化咪強化 搞到無得退，要等某個時間先可以換返退化版，搞到本身隻究進有用我都逼住退返先，有好多仲未出極醒

九筒比返純色隊用 同埋九筒有倍 再講 你上咗呢隻野用六格 唔夠防坐一樣頭痛

版面齊六色好易ja wo
唔齊咪開光波波 5cd ja

同埋你龍刀偵探呢啲開咗技就可以全隊車埋去 同剩係裝咗個隻可以車埋去 都差好遠

咁本身要開技都係為全隊貫通，
依家我唔開貫通，技改開enhance技比貫通手咪一樣效果。

同樣道理，假如本身開完貫通技要轉4色(勇者最大倍)，我依家開洗版技確保轉6色咪一樣

兩樣cd都短過貫通，先頭出一堆貫通技講到雜色必備，依家成堆貫通技變曬垃圾

打咁耐都未見黑狗

令我諗起之前有人嘈貫大力啲
定係偵探技開完大力啲

唔係講緊純色，係講緊雜色隊之前必需既貫通技依家變曬垃圾呢種營運手法太噁心

有冇諗過係玩家麻鳩煩
有技果時又話貫通9粒就話有倍
佢地要on99開技破貫 唔玩雜色
到宜家下放比你啦 又話之前果啲變垃圾
其實game廠都未必預到偵探技唔受歡迎

轉生多兩個潛覺位除非佢遲啲非轉生都比埋佢

貫通潛唔會取代到偵探呢種技
完

唔係唔受歡迎, 係抽唔抽到啫 偵探無得換, 葉王又得5色

到時試左得大腸球夠唔夠力六色貫
就知洗唔洗要貫通技

龍刀唔難抽
桐人任換又勁

屌你老母個個都眉狗咩

冇心有咩問題其實 啲傻閪講咩5色陣冇心追打
你唔係期望6色陣下下出5粒心比你追下ma
點你都要開多招技補心珠 分分鐘5色陣補心珠仲穩過你6色陣再開

我就唔係咁睇，廿幾turn既貫通技又佔技位又難儲，
當平砍就貫通到既時候我開招enhance更好

到時出隻暗咖咁99盾要你幾隻都貫得入先殺倒
單體打頂傷輸出都殺唔倒嘅

取代到偵探 取代唔到勇者

雜色唔夠力貫可以入隻增傷 總好過繼隻長cd偵探咁笨重 道中要貫又唔洗儲返招破無效盾技 9ho百屌成才

依家有幾可會落偵探，正常都只係繼落勇者唔驚佢彈二技

舉個例:打列界遇到濕婆龍
75%+神半減
得阿頓一隻貫
你轟21億都打佢唔死
點都係要開貫通技全隊貫
遲下出類似既怪都封殺到貫通潛覺

落佢武器

貫通蛋龍

我就係想講貫通技變曬垃圾。
唉屌當初追偵探追得咁辛苦

依家就好似你為解破吸盾 追破吸技，然後出個潛覺解破吸呃9我錢

pad 玩組隊
單隻勁到曉飛都無用
勇者 未有平子之前 都未發揮到最大實力
討論強度 不如討論配合度好過啦
btw 平子配勇者真係好勁 個2combo 好關鍵

貫技慘變condom

只可以講係投資失誤
你覺得雜色飛天 所以去追貫通技
點知山本一直都冇心搞雜色

咁你唔一定淨係入一隻打手架嘛
再者，我貫唔死下一rd咪再貫，唔似貫通技貫唔死要再儲一輪，呢個先係差別

葉王出果陣好似啲雜色都6色先最大倍率

勇者變咗身咁短時間一個貫 多一招救命

到時俾你仲有下一RD

我講緊個潛覺取代唔到偵探技
3rd比你貫點會唔夠

貫完死唔去多數都碌柒

而加黎講佢又得2個SB 變唔到身

佢意思係一隻插貫通潛嘅火力 1RD打唔死 打多RD就得 唔洗入偵探所以用潛覺就得

貫通覺醒＝單體輸出
貫通技＝全體輸出 即係起碼多3-5倍
我就覺得冇衝突 況且貫通技都出左好L耐

至少而家冇關係要連著兩turn要貫21億血以上
變左偵探招技真係冇用 真係貪佢武裝化d覺同跳起左招技唔會變垃圾
道中正係靠阿頓貫
王關開勇者+增傷技咩都死啦

到時又話貫通潛換走晒搞到冇貫技
就好似d人換走晒火大叔同勇者咁
叫晒春

九成關都得兩個type 阿頓兩個killer 先9倍

極醒仲有10c強化

超覺仲有7c
再者真係唔夠力咪比勇者食埋貫通潛覺，反正招技用唔著唔怕比心人減cd

要實戰過先知 論數據9倍>3粒7c
但阿頓太過低攻

用番極醒算啦

9倍再加10c7c覺
已經90倍

蓋棺定論
當年貫通出主動技係出錯左
搞到雜色同u死左兩年

而家只係做番兩年前一早要做既野
雜色救番起
u同L都勉強有得玩下

十字仲係冇得救

六色貫做普通覺醒就差唔多

佢貪兩個防坐 計咗用轉生版無10c

咁舊寵點算？
全部再buff一次？
而家俾你自由裝唔錯

最重要係有嘢刷

改到冇咗無效盾就差唔多

打撚左十幾場都未出亂入 屌你老母山本

無錯
我刷列界既經驗係
個隻道中暗騎,你要儲9粒珠又麻9煩,開貫技你後面又未必彈得返起
而家食個潛用阿頓一野就收佢皮
唔食killer齋貫潛又出唔到幾多力,所以到尾關都係開技貫
所以無話邊樣收邊樣皮

笛龍樂士招技咪fit到爆
轉完5色+直心，係驚佢轉直心個下會唔齊色

同埋個5色加速真係改改佢啦,俾我選擇1/2技得唔得
要預位彈返起真係好撚煩,一個唔該打唔死拖多幾rd2技又彈返起

笛龍on9技黎

不如用勇者啦,呢隻真係治標唔治本
唔講齊色講4色滿倍,一陣少一串你發力個隻色,你都係打唔死
再講,連續兩關根性又係煩,唔會落兩隻笛龍
直心破根同齊色破根可以並存既,但齋直心破真係差左D

又返返去轉到最大倍就平斬車埋去嘅年代

出咗仲要望唔好炒車 好攰

其實葉王個陣我已經覺得出錯左
但佢可能覺得齊色貫通放落普通覺醒又勁得滯
而家佢諗>你雜色D力係黎自killer,咁我將貫到既代價變做無得落killer咪得囉
可能覺得雜色唔洗開技都易達成,所以要壓下掛

雜色而家天陽神之外冇乜寵夠力打而家d貫通boss

預計之後d template隊係天陽神&friends

有無人掛ugo

各有各好
唔明貫通技同貫通潛覺有咩好嘈
平時食4個防坐
呢家食1隻就滿格
我放桐人勇者仲好啦

日本人做野速度整完放可能都過左列界活動

神喻

由佢之前D手法睇
打隻破吸降臨你要用破吸寵打
打盃夠30個先有無天降章
夠1000rank先有1.5經驗章
你要打呢個潛,佢可能出關列界之類咁中間要貫既關

除咗隻暗白狗，未有平子嘅勇者隊同而家有咩分別
明明係暗白狗發揮到平子最大實力

平子幫勇者跳上10 com
咁都叫無分別

以依家玩法山本想捧邊隊係會直接出隻全能力2倍 7x6做馬

以前啲人用勇者無平子長期唔夠10c?

今個星期是咪有FF 復刻

以前勇者配牙頓 倍率低好多
而家配7x6 平子轉隊長勁撚到

列界用7x6 打到濃姬個層 真係玩尻自己
平子搭勇者 6x5 都輕鬆10com 仲要頭尾390倍攻
平子x 勇者 明顯勁過 阿頓x 勇者 好多啦
阿頓入埋隊就fit 哂

夠combo使乜玩76
轉到狗咁

無阿頓有無隊型參考

用不死鳥囉仲易10c啦

屌呀 列界個5倍經驗咁快完撚咗啦?

終於刷出第一隻白狗

勇者而家點組隊，深潛左好耐

刷咗好耐都無 仲未計炒車個啲

基本上夠sb就得 可以玩著先

13-16關真係好仆街
繼左隻山本4turn破屬吸諗住慳返招技
成日就13關用技,14關就撞石田三成換左隻隊長搞到要拖
跟住16關就撞返神爸

勇者同阿頓裝潛覺貫通
有冇能力媲美3x3

第一次右邊爆哂

隻黑狗呢

阿頓唔洗講 打撚到世界盡頭
勇者20倍3500攻 ＝ 一般7779 算係中規中矩 未算好勁
反而諗落喺弦龍樂士到 4SB 壓血32倍 6色陣6cd

冇神type

雜色隊員咁睇姐 冇話搭勇者

搭轉生一護

你地用神威傘定係水咖刀

食埋貫落勇者

平子繼黃龍求勇者好友
211373243

求勇者繼偵探卡（用緊平子繼偵探卡
185754231

想問你呢隊繼左D 咩?

無日龍無崩太君喊出黎
好難做到極速換隊長

勇者阿頓難民區...

一個時代的完結！《電擊文庫MAGAZINE》宣布停刊

sao都頂唔到？

無呀頓夠力貫？

仆街見到黑白狗緊張得制轉唔到10C

其實佢俾左一turn你整地

見到奧丁龍, 太多心珠搞到心荒荒

求親友/好友
179047223

公認

去到第10層唔洗返出去?

佢有平子喎...

呂布輕取速度降臨

見石田開新光印頂？

咩隊型

開無傷頂先制
boss開呂布技，擔心唔夠力就轉多幾c, 反正有時間剩

研究下先

新手真係勁難打限秒 乜都冇

打多D降臨寵就得

新手過關攞石算啦⋯

攞800+都好

唔齊寵過關都難
新手追到時間咁老手情何以堪

老手不嬲係condom

一斷珠就打唔到2分半

今次3分鐘吧

光屬有咩寵推薦？

yes

青蛙

有呂布執一隊過 其實唔難

差小小就出事

屌你個閪 明明完場仲有幾秒剩

其實應該放盾頂先制，on99放咗隻回血嘅入去但呢隊係減血隊，好彩都過到

呂布隊 可以用轉生新暗天開盾擋

求暗殺者fd 子 依隊好似都可以試到
481258003

快返d 搞掂

Turn turn一橫過 睇情況轉多幾Com boss就一個9筒就過到

有無人打黑狗 試過用竹筒頂曬五回合 變返6x5再10 combo佢會唔會死

星期三都唔出料等執？

有無巴打諗住協力用全重力打lv9

山本:合作復刻慶祝

出料預告聽日出料

琴日咁多料 今日冇料

on9計時

有fate料未死八婆

應該係9ho合作先 儲定友情point

應該月底先可能有

之前棄咗一排game 依家得返50個frd都冇
係到放個number招frd
118691596

亂入呢

噴葛

依位絲打法國你中中過mei

好耐冇見過你

BBG

填巴以前帶過打lv10

遲神

好耐冇呢d野玩 都係以前好玩d

最近超覺大流行 SOLO易打好多
唔係周回都唔會協

濕婆龍咁撚難打

你哋會刷幾多隻小白狗

平子X勇者
可能轉用一護+遊戲好D

過十場一隻都無
唔打了

fate如果早過劇場版出，應該無新角喎，寧願遲啲
下個禮拜多數係之前流出過嘅9ho本家合作？

用雙米奇隊,撞到酒吞童子唔夠5粒心諗住儲下轉左1C, 跟住就天降3色
俾佢剋死左

遲d更新協力覺醒有效應該會好玩好多

次次轉2c留心豬都會跌c走火

Same用米奇跟本儲唔到珠
Btw kill app再開可以免你一死

第一次過左列界
發覺雙米奇隊成日唔夠心打根性
不過4combo真係好勁

第一次就出
打咁多次未出

15場都未出

啲關咁麻煩
仲可以擦咁多場

米奇隊請入8bit結他

3cd直心 cover埋木北毒drop

唔打佢又有咩好打

師龍仲換唔換得過
以家sb變左公廁，師龍好似唔上唔落咁

原來係咁

有印花必換
節日pool錯過左要等一年
God fes又冇得換

但係好似唔係特別必要

咪係 人地個隊砌好晒 玩協力又要再諗過

我拎左4個學園印花 + 1個神up印花換

全方位都勁既限定一定值5個印花

幾時神UP

好期待fate 但係見到死神咁.......
又唔整勁隻阿伯

單邊20倍喎

屌你打咗咁多日終於打到黑狗

我又係今日先打到隻黑狗...廿幾場先得1隻

6 石機下場好少少掛

an撚專登買部iPhone se for轉珠 是否不智

其實機率好似唔算低
但我成日炒車

比我見到佢仲要賭運 我用神威火叔打 無得用冚家鏟 平子大也打
最慘係打咗好多次 毛都未見

我買咗部6s嚟撚 覺得自己係on9仔

都市傳說中an機打盃讓ios5秒是咪真的

呀 冇兩邊試添
我覺得最大分別係 an機出去睇完其他野入返pad 好多時會重新load過
Ios可以keep耐d?

Iphone可唔可以同Ipad互轉？

用facebook/line應該得掛

抽0.48

慘...... 我都係打到今日先第二隻
第一隻炒左

其實已經要一場99體 又唔係易打
點解仲要咁低機率 究竟邊個諗出尼

我只係諗著用竹筒擋曬前面5round 高唔到 就靠機械人 神威加2 com 希望搞得掂佢 點前毛都未見過

就咁用icloud backup都得

打左20幾場未計炒個d終於第一次撞到黑幻
多謝之前add我放米奇n fds俾我既巴打

想機想買部se 入ituns卡課金平d

直接7x6個陣試下轉10combo 可能仲好
有1 turn可以整地
6x5版面就算加兩combo都可能10combo 唔到 有時個版面比盡得7combo
不過用5turn無傷可以當買個保險既 7x6轉柒左都仲有1次6x5機會

點解iTunes 卡會平d?

見到再講

八婆唔出料係比人炒左？

刷極都唔見隻黑白狗 放棄

佢食正FF復刻再加將故事地下城用嚟整FF個故事 最後要打賽菲羅斯 咁就

諗多咗
山本會比你估到既咩

浪費曬個故事地下城

3人協先會有
佢出多D3人協關就先講

有料未 好撚悶

山本識咁搞活動就好
出個故事mode 除左一開始送100石之外都睇唔出有咩特別

有料新限

料

天日神up

光暗魔女>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>水木魔女
火屬: 點解我又比山本無視

無倍血 20倍攻
仲要玩L字

水魔女對波

5cd 無效貫 會唔會太痴線

18cd 變身 黑絲師龍有工返了

本身18cd變身嘅話，5cd貫通無問題喎

木神器龍照入都得頂埋防雲，轉一行唔影響4色嘅

用絲龍咪冇減傷

山本好心比返個9筒比鬼龍契士大家都47c

葉王: Am I a joke to you?
招技同木魔女一模一樣 30cd笑撚死人

自膠 睇錯野

做隊員....

木屬大魔女隊長技玩雜色。

木

又打壓火屬 屌

兩隻都隊員向，睇完覺得木黑絲同木神器龍可以繼續strong hold

水個隻算唔算水兔上位版
本身水兔都已經勁到仆街 而家再整隻咁既野
配埋水奧丁用就有算防雲 膠紙 眼鏡

壓軸
到時係咪又寫火屬救世主

咁耐之前嘅6石合作 是但啦

我咩隊唔喎type都會照放

唔同，呢隻消手指回復debuff

勇者rip

Combo 橫排 雜色 L 剩低得返十字 仆街一陣整隻高級版劍心出嚟

回鍋平子隊 聽日係咪可以skip

玩平子如果無killer王咪抽幾下睇下中唔中

新木魔女應該係我下一隻隊長

平子隊過氣喇 用森魔女隊

Cd多1 功能多咁多
不過入左水兔就入唔到佢
唔係實唔夠sb變曬兩隻身
覺得水個隻先係大獎 木個隻諗唔到點用
計埋唐老鴨 槍騎隊有呢隻同水奧丁都buff到好撚癲

其實都算唔錯有咁多新限可以抽

木魔女搭牙頓木隊番生

十字俾狗轉

Killer王係邊隻

粒波

山本：拿 點條明路你行 兩個十字 追加一點傷 比你破根 然後出埋破貫蛋龍你地穿心 十字隊皇朝再臨

要中左先討論到

回龜雜色

雜色世界第一

屌你原來消埋回
消回消手指 3水3回 2cd
傻撚左？

勇者唔夠兩個月皮爾修

好

菜王：山本我屌你老母牙

兩隻隊長都好勁

出左個幾月就被replace

好懶唔想轉L字

想吉新木魔女做親友 祝各位抽中

之前邊隻魔女要轉十字

睇清楚D隻木魔女冇倍血架點同勇者比

半減

但拉到L就半減 其實都唔錯

木魔女做隊長另一邊配咩？真係勁過勇者咩？

平子

水點玩
淨係覺得做隊員好勁

星期4話天日有神up，代表聽日又有新合作情報
比你星期一用印花換

齋火力唔使心珠都ok嘅，落兔仔做trigger就得，但唔知夾咩隊友

究進平子？咁咪要組惡魔雜色？黑絲 木神器 牙頓都入唔到隊嗢
惡魔type主木雜色隊有咩隊員？太耐冇玩唔清楚

新木 4 個 7 combo + L字消, 最大自身火力 2*2*2*2*1.5 = 24 倍
勇者 2 個 7 combo + 10 combo 2*2*5 = 20 倍

隊長技最大火力都係 20 倍
但勇者有秒數加乘
同埋唔洗消L字
而木魔女有半減 可以抵御超重力

2個招技都係無效盾
新木 5 round
勇者 8 round

結論: 各有各好

拉L仲要轉7com一個轉轉轉都收你皮

新木 女
勇者 男

果然冇7x6
水魔張圖嘛嘛地

水有攻擊 應該又係槍騎 水蝴蝶
屌你無抽名器個pool 依加含撚都唔得掂

新木魔女技係勁
但做隊長 真係好組？

上次隻新限有1turn lock珠

火力一定唔係咁計 L淨係計嗰串 又唔一定拉木L
仲有勇者本身3110攻 魔女得2640

都係既
不過計埋隊員選擇應該都係勇者勁少少
山本成日整d配合唔到既木隊屈角出黎on99

最多咪比勇者好少少，唔洗講到毀天滅地咁

反而入兩隻水落水隊肯定好正

玩得變身果陣就要追哂5,6星水火架啦

唔覺得隊長勁過勇者
要轉L 已經差好遠

槍騎隊每回合打10幾億不是夢

我預佢兩邊轉黎轉去 咁用048一次就夠

水攻擊多隊員到唔知入邊隻好

兩邊唔係可以同時用同一個SAVE架咩
定係要一個港台版一個日版先得

神up冇 鏡魔女 黃龍

新水魔女同兔仔 邊隻入隊好

水屬好大

勇者水兔一齊rip?
木大波或成最大贏家？

新水魔女/水兔（視乎打邊關）藍奧做膽 其他事但都得啦 幸福的煩腦

有冇人有正月財神可以借黎用

無偵探

應該都得呀

槍騎防毒 新水魔防雲 藍奧防封條+盲 新降臨防廢(雖然唔啱type)

仲有個位落兔仔

最慘要二揀一
可以入晒兩隻就好

會唔會有機會砌夠sb

防廢可以考慮落科蛇 都係唔岩
不過無蝴蝶 要變身都煩

新木5CD洗板 勇者垃圾半減盾

都無木屬7x6

緊係頭尾新水限 入兔仔做隊員啦

勇者平子7*6 唔洗洗版啦 半減盾仲好

槍騎 4
藍奧 4
蝴蝶 6
新水魔女 0
兔仔 0
雲魔女 0

sb+威嚇 都有14 turns
塞多4個sb武？

轉蝴蝶用防廢武器囉

槍騎2(4) 藍奧4 蝴蝶3(6) 都9(14)，補多4sb就夠18

槍騎唔使一入就變嘅

水果隻入雜色隊洗手指 回復仲有心珠都好似幾勁

水屬大流行
不過抽到新水魔女先算

2turn 解減秒解降回 仲送3水3心
惡攻type 水光屬
差唔多咩隊都用到咁濟

我覺得新水限同兔仔睇餸食飯入一隻就夠
Sb唔洗咁吃緊
寧願比個位唐老鴨打boss好過
咁既水隊應該可以1回合直接秒殺裡異隻究毒魔學者

我本身係落鴨
但想試下換入新水魔女有咩分別

偵探武真係好有用
Sb + 2防廢 +長cd

槍騎 藍奧 蝴蝶 點陣龍帝 兔仔
輕鬆

屌你我無蝴蝶

希望聽日抽到啦

邊會有人玩L隊長架

火大叔已經好撚屈機啦

藍奧上修之後就換走點陣龍啦
藍奧繼神威傘算

原來聽日神up唔up奧丁
水奧難民

Lm等新木魔女組隊 之後痴人嗰隻
都唔知另一邊隊長可以夾咩
隻野 惡魔 回復type

saber個陣換走哂3隻水奧 而家同我彈番起身

屌你我無龍帝

槍騎6水喎 新水限5心 都完全唔夾

有藍奧仲落咩龍帝

應該講緊 新水限 做隊員
依舊 槍騎+雲魔女隊長

咁應該落乜？唐老鴨？

四色仲要L 然後得半減
抽到都係做返隊員算

7C平子？

聽日嗰兩隻新嘢有冇得唔抽，直接換？

唔係掛
藍奧都有難民

其實呢個組合好反智....要轉6水+8c...轉到成隻狗咁...不如正正經經用返愛麗斯魔女玩返純c🤣

水蝴蝶 必落
剩返咪 鴨/吹雪

岩阿 玩5x6 夾隻唐老鴨玩仲好

換走曬咪變難民
我都唔想

隊員佢都冇位入先弊 冇神type
覺得平子真係好抵屌 要自己有先可以玩到7x6
5石機仲要發揮到勇者/木魔女既能力

恐山安娜🤔

新木魔女SE

聽日可能有Gungho合作復刻既料
呢隻唔知有無新進化

無

山本不嬲當其他gho部門啲game係condom
淨係sell自己負責個隻game啲寵

L 7C 你轉埋我個份
一粒轉轉玩殘你

木魔大弟子是隊員定隊長向？

呢到個個屌=勁
呢到個個讚=廢

講真木果隻都唔知有乜勁
個個吹奏到

信自己

梗係隊長啦⋯⋯

fate 又消失左?

套戲都無得上，點開pool

遊戲光魔女呢d真係全方位勁
山本以家出個d都係某方面勁，好易引到人抽

死神都未上啦

所以咪新究進都無，大介驚死會劇透咁

可能死神個邊唔俾佢劇透
Btw屌鳩山本唔buff露琪亞

應否用印花換

一抽啦

計過好似點都係過唔到列界阿頓
無大追打唔撚洗玩
藍染咁撚廢，浪費左水大追打個位，有排都唔洗出

心動不如行動

鴨應該可以硬爆阿頓？

事時睇兩隻新魔女

覺醒同主動技同光暗兩隻差唔多勁

論隊長技，唔出76大家都估到，因為再出就係光暗冇分別，兩隻都係玩新野

木魔女表面睇幾正，因為食正雜色返生
單邊廿倍，任L有半減，百萬追打
同勇者比分別在唔限type同輕減強於血回
但始終冇血比較唔安定同最好夾大版面
可能要用換隊長戰術，夾仙水之類換平子之類隊長

水魔女隊長技幾難用，要板機又要必消5回珠先有盾
不過佢夾兩回隊長應該會玩到下，例如新水限案內人，隊長技fit晒

非洲人

開埋buff先得

隊長可以用人地果隻

槍騎加光魔女好好用

Godfes 有得用印花換?

大弟子 宜家個隻喎

多到分唔到宜加果隻就算喇

又出新限屈人課金
我本想大力斥責，但⋯⋯

木魔變身張圖要抽了

就算啦既意思係？

想抽隻黃龍做武

新木魔女夾 6078 好勁wo 雙半減+C追打
仲要1cd 技任綁 用完2技1cd lock珠 唔怕轉轉轉

木魔女繼個貫，應該幾勁
吹奏下先

好似可以配7x6隊長都得之後1cd可以繼埋宗介換隊長玩7x6版面

咁水魔女係咪配5957

我覺得
新木魔女 水棒球佬 桐人 絲龍 絲龍 6078
應該最好用
5防 轉轉轉都唔驚

無解覺醒wor

落水棒球
搵隻勁寵繼水珈武算啦⋯

佢無限type無限屬，即時多左好多組法師龍應該就必落，其他任擺，解覺我可能直接馬里克補暗火位算

兩邊轉黎轉去係咪用048先搞到
定係Icloud都得

d 人話配冚家拎
除左八秒之外係完美

米奇老味或成最大贏家

咁最好梗係自己有木魔女

轉L真係問題不大 呢家列界都已經成日轉L 好多drop lock

轉L其實係兩個考慮
秒數同combo數

76多秒或者65加combo就冇問題

你兩部device入番同一個apple ac
開game應該會問你拉唔拉番個save落黎
印象中應該可以兩面同時用同一個save
唔得就其中一個轉港台版

大家老味用咩武裝

水魔女著到咁不如唔好著 好想征服佢

combo呢啲都可以話加多手指就解決到
但係L同U嘅傷害唔會乘落九筒呢點真係好閪

新光魔

用返老味好似唔錯

得一隻老味

所以新木魔女應該真係可以完全脫離九筒

繼返自己最好 但我都得一隻 是但放隻解綁/覺
Mon實d 個cd囉 有咩計

其實問題係唔夠力 因為本身9筒有倍
宜家玩雜色成日都根勝

4個7c解決埋力度問題
9ho:抽啦望

玩番6x5 就好難7779
會唔會遲d主流變番6x5開技貫通

水着魔女6*5咪又係咁玩有+c就得

佢依家啲新隊長都會有加combo 唔會怕唔夠combo嘅
但係如果要下下開技嘅都幾煩

木魔女仲轉九筒

前幾日先話勇者或成最大贏家
今日已經落神枱
仲要唔限type

咁勇者本身齊左隊
勁就一定係勁
冇抵觸

勇者唔係廢
但同隻新魔女比就真係差好遠

雜色隊又洗走堆7779/7799既寵

雜色仲未俾到當年拉龍出個時個氣勢

好遠咩？
頂多咪半格

勇者唔限神type就好了

100萬追同5萬已經無得比
特別打列界，直頭係兩個層次

頭尾水兔+水魔女玩6x5有無得諗

吹到隻魔女咁大
100萬追打, 雜色不嬲都有guard break sor
仲要轉L字
L字+8combo+平子兩combo先有10combo 發揮牙頓
勇者係限type 不過係限神type唔係限垃圾type呢
再講無論勇者定魔女勁d都好 都係靠痴人個隻就得 平子先係贏家

純色就係
本身追打都要轉4色嘅唔覺得差幾遠

差一隻

神器隻木7星等左咁耐新木魔女
結果都係無工開

不要再說了

新水魔女、藍奧4、兔、貼紙妹限1、蝴蝶3(6)、槍騎2(4)
貼紙妹繼莉娜裝,是但一隻繼偵探裝再砌夠防廢,藍奧9筒潛
平時要夠6水+5心珠就貼紙+魔女+兔

我想講...
整個潛在貫通 諗住做雜色頂點
點知依家就有隻5CD貫姐

連登仔吹奏新木
可以唔洗抽了

你就算係5cd貫通
連貫咪又係麻煩⋯

全世界都吹奏喎⋯⋯

兩樣野可以並存,真係用死一面咩

連貫都比以前易啦 真係失左手都唔洗on99磨廿幾rd

唔好話連貫呢啲咁閪嘅關 到時出咗都唔知點打返嚟
一陣原來好似今次黑白幻咁限時亂入就仆街啦

應該都係裡列界

一定係要你連貫既關,9HO俾既獎勵好多時係你要剋服到佢先俾你

我唔知你係咪無刷過列界
雜色破防係好用，但係只係好用，絕對唔係最優解
五色破防打蛋蛋講緊係要兩turn齊色，仲要係得第一turn可以慢慢儲，超根性之後唔齊色係焗你開技，呢點已經超唔方便
對比之下魔女係拉任意一個L，如果咁你都覺得難咁真係無嘢好講

平子係嬴家你都up得出
你明唔明魔女唔限type嘅意思即係，下隻破格雜色隊長一洗走平子，魔女就會係人權，夾到惡/回就係無敵，夾唔到都可以魔女就佢
而勇者就無論如何都會係被人洗走果個，除非又咁啱對邊係buff神type

講到無謂，即管睇下聽日出咗之後，多數人係會用勇者平子定魔女平子

其實重點係要有阿頓裝潛貫？
咁就兩樣都有
無阿頓點大力打

聽日想中阿頓多過新魔女

而家雜色最煩係中間整隻要貫既但其實係廢物既怪
貫通覺令你唔洗開技都可以單隻打死對面隻廢柴
咁當然睇關夾隻寵落隊食貫覺打啦,阿頓乜都3倍起跳呢樣係最方便
但本身無阿頓玩雜色都幾無乜力呢樣係後話

唔洗 5色破防打到根性淨10萬 加多個追打淨5萬
第2下4色追打埋果5萬就得

你講得好啱
然後你玩過遊戲之後就會發覺，轉一個暗九筒可以直接秒落根性再追打即殺係幾咁翻唔到轉頭
而魔女裝到神killer，睇落都可以1turn殺

我都係現階段咁睇姐
事實上勇者刷列界5萬追打係好足夠
因為打killer王有幾turn比你濾5色
蛋龍有7*6 好少會咁不幸5色唔到
咁將來當然有機會出d 200萬根性既關幫木魔女抬橋啦
但係現階段黎講有平子係好過有勇者/木魔女其一
而且針對現階段既關卡同組隊係勇者勁d
因為勇者唔洗L都可以20倍，100萬追打係雜色隊實效唔大等等
老實講而家冇邊隻係同木魔女夾到
就算夾平子都玩主光雜色隊/主木惡魔雜色隊(唔識點組），點睇都係勇者襯d，又岩色又加秒數
所以聽日抽到固然開心 不過唔洗講到勇者收皮/木魔女勁好多咁既

用返米奇唔洗煩 平子收皮啦

八秒不了

Agger
中到牙頓同新水魔女已經心足

魔女用人哋嗰隻都得 阿頓真係要有返隻

咪係，8秒都嫌多

真 過關時間又可以快D

講經咩,侍魂出果陣隻5578咪又係L字倍攻+4色追打5萬固傷,暗屬2倍血,咪又係無人用
新木魔女L倍攻減半傷+4色追打100萬固傷又點,靚覺靚技結果咪又係做隊員最好

色就色啦咩5578
以為睇緊財經台

拎隻色同新魔女比，你係咪搞笑

色雜色但綁暗屬本身已經=on9
另外半減規格係同血回2倍去比
追打又唔同級數

最重要係雜色自己冇貫通技

上面都已經討論緊連貫問題
你玩色要帶幾多偵探武，裝幾多隻貫潛？？

無話呢個時代仲用色喎
明知個關要連貫幾層用雜色同玩自己有咩分別,5CD破貫係短但要連貫情況下咪又係要靠偵探幫手

有無人呢兩個星可以長掛隻可可俾我用 想刷獄蛇龍

112492626
我長掛泳裝水魔女

唔抽冇蝕抵

今次up晒兩隻
仲有機士同光魔女

是但中一隻都正

冇咁易既

有無清下次打盃改名做中國武漢炎肺打到top10

7x6 out哂day啦 要轉到成隻狗咁

Outday
睇下Alice配新光魔同遊戲配新暗魔嘅排名先出聲喇

笑左...場場打幾廿分鐘....簡單複雜化...我米老尾/勇者/平子入場幾分鐘就完場 撩幾野就10c啦...入埋阿頓分分鐘一隻打得多傷過你全隊.....

支持

得10石希望一抽中

等今日出咩情報再決定抽唔抽返兩pack

抽兩下
中就中 唔中就用人嗰隻
射落海都唔課畀山本狗

山本良心驚呀
好過隔離奶共namco

7*6要廿分鐘嘅你可以幾分鐘6*5過嘅話
聽落似係你問題多啲

今日似係出9ho合作情報，是但整3，4隻新角

暗同木真雞比返個進化佢
L字好趕客

而家睇配76其實玩到
但搞咁多野先16倍

啊頓係邊隻寵。岩岩訓醒

天陽神

哦哦 個隻精蟲。謝謝

想問下如果換草弟子，啲隊員ok?

聽講有野笑 上黎笑下

仆街 all in咗 唔能中

唔準笑大神

草弟子做隊長 有無師龍？

下 邊有唔比笑 咪屈

All屎就有你份

無，我諗緊用唔用呢隻，短cd繼風神全防毒

抽隻喜女神 做武器 仲2turn
無神威J

Thx bro

招草弟子/光弟子朋友

龍珠真係唔會再課

全港零課

又屈Vip ser

阿頓難民

陣間抽番隻

パズドラでGoogle Play Points のポイント増量キャンペーン実施中！期間限定で¥100につき 4 ポイントを付与！※Google Play Points については、下記をご覧ください。
【期間:2020年4月17日0:00～2020年4月23日23:59 (予告なしに変更することがあります)】 #パズドラ

我屌你老尾次次課完先有優惠

18抽

兩抽

三抽一大一細
有少少想追新角但無玩水同雜色
（其實最想要黃龍偵探但呢個pool無）

...10抽1限

12抽
我係咪抽錯pool

9抽0限..

好快D抽蛋撚就會出黎曬命

同一隊帶兩隻變身寵好似有啲不智

已ALLIN

10石都咁伏 嬲

1pack中左阿頓
已經好開心

無小號協力唔夠SB

11點一開波個率好d
感覺好似而家個時段機率麻麻

中左新果隻木魔女
但呀頓難民係咪冇份玩

唔係 一開新pool不嬲都閪
只係今次特別閪多兩錢重

脫左節 牙頓又係邊隻

天陽神 killer王

自膠 呀

伏到呢

收到wind牙眉又一抽中限

今次11點即刻抽感覺易中六七星
隔幾分鐘開始就中哂伏

中兩隻水大魔女但想要呀頓

大量神up user準備上水

快手出貫潛比人試下la

11點頭3抽2大1細
之後連出6隻廢

我12抽得1隻限

屌你老母 單吊隻水 出4隻木比我拓呀

兩個AC一齊抽
分身10抽5隻識郁 正身得1隻

12抽3大3細諗緊追唔追新魔女好

抽左幾多

分身全系列神
正身1大加1細

1抽中左隻 阿頓
等佢出貫通潛覺

1劈冇呀頓冇新限，要jump了

5pack呀屌 一開頭出哂呀頓木魔諗住好快搞掂
又廢課

13抽6限 中多隻阿頓可以轉生

廿五抽冇阿頓木魔
但補返7大1小印

5pack 四十幾抽
4隻木魔女

???

51抽1水

中4隻木又係慘d

兩pack
個率唔錯

機士同水魔女係新
不過最想中既木魔中唔到
又單吊
應該又一排唔會抽sgf

屌你啦抽晒d木

3pack1大1細，無new

17抽，3大4細

而家先睇到
原來呢隻完美配搭新木魔

點睇咩係印花

同我一樣差木

pick up咪印花

明王up嚟嘅

一pack多少少，公平咩？

屌 我抽1pack+50石成堆系列神 公平咩

5抽收工

以後都係咪課sgf

睇完樓上跟抽即中大獎，d虹幣唔係今次d寵換

木先係大獎

開頭我見佢連印花先抽落去咋
如果開頭連垃圾我唔會追多pack
水魔都係最後先出
印花我大把
唔中新野我都會灰

真，我想要木多d
不過連太陽神都無雜色應該玩唔到

見完你貼跟左你5抽
多謝你呀

收皮啦

公平咩

Same 跟完勁高機率
極度懷疑關時段事

呀頓難民。。。

想追呀頓 追極都無 全部明王黎
屌

6PACK 6隻舊光魔女, 3隻新木魔女, 2隻新水魔女, 都係唔中阿頓

見到今次好多人抽到依隻

抽多Pack

咁多人追呀頓 之前拎曬去做印花？

無中過

ALLIN都無呀頓

因為佢都好長時間冇人用過 換晒唔出奇
我就係其中一個 仲記得嗰陣時新pool一抽中

城之內幾啱入隊

仲要1cd鎖珠 繼技又得

抽咗5pack啲幣仲少過啲曬抽嘅個位數抽無new

中左新水魔女即刻想射返次精

即係新果隻木魔女對面用都得？
如果唔係做隊員咁暫時用住人地果隻

屌課8591 畀個卡密入唔撚到

我3pack石都唔中新限 仲要得2隻識郁

有無人解釋下點解水魔女變完身得返輕減

屌你老尾 難轉到閪咁 大家可以回家啦

得3萬9血 見到都覺得會好大壓力

因為件杉面積減少左 防禦力下降

點解呀pad!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想幫你含

會唔會好似麻倉葉咁，入隻自回奧丁龍
下下轉L應該好難死

屌你老猸咪撚扮啦

唔想要個隻就中個隻
235209277 有冇ching有魔導機士可以add下 想試木魔女

女係愈少衫愈高防先岩喎

返工跟抽，瘋狂抽錯pool

40抽兩隻識郁
明王UP

都話咪用捧球

得2隻識郁 痴撚線

唔知點解隊野好細力
明明我隻魔導繼面具 37c 3L
人地隻47c
都要轉木L先殺到怪

sgf真係1pack起2pack止好

認真用米奇全家 會唔會仲好 佢個5CD貫通技 同追打 夾米奇好似唔錯

神威 555 阿絲娜 我都有
但係都係捧球佬最岩...因為岩屬仲要3sb有防雲....

屌賭仔心態 下抽一定中

上面班撚屌5/10抽就齊 本來想抽咁少少印花

失左蹤呀

有冇高人研究下隻水

八秒轉L會辛苦

打算咁砌 冇咩隊員

搭冰龍

已加

真係幾細力 等抄隊算

想搵幾個新木魔女巴打試隊
267570971
常掛新光暗魔女 隨便加

睇人爆死最開心 唔抽 strong hold

咁樣okay?

應該都係要落蛋蛋

求加平子好友
159591906

城之內
27c 6L
一串火10c三億

佢要人用5回 咁係咪唔用追打隊長好啲 反正都係 下下轉直心咪算

唔應該組純色

友情抽去到下個星期五喎
即係唔係9ho合作 唔通係FF突襲

3抽得隻細印，等下晝料先再抽

有冇巴打有喱隻 想換來升雲魔女武 364819890

招森魔女FD子 171763281

如果係gungho pool就換算
唔使抽

配冰咒龍會唔會好啲

中完新限, 放隊長, quit game, 完
PAD好遊戲~~

點會 緊係頭尾新水限最好

好似又幾夾喎

得雙輕減冇血得唔得呀?

有時真係覺得佢係個figure收藏櫃
到執笠果日就好似成個櫃比人掉左咁

得果4萬血兩個輕減 但是但回都成20萬血

開技就廿倍 每rd3水3心 直行都掃哂啦 有c盾就開技5心 2c變8c...跟本唔洗顧持久力

配冰咒2sb 就岩岩好
13+2+3

咁睇黎比較需要擔心既係版面冇2粒心

我冇點陣龍帝
有就慳多兩個SB 武裝位

轉型左做老婆game好耐啦⋯⋯

原本諗住抽哂4pack 但抽到3pack 都係算再追應該都唔中隻木

真 9ho都知自己事 新系列好多都賣囡囡圖

抽多Pack啦
木屬no1

我40抽有你一半就好
識郁既你一半都多過我

一抽搞惦

上面全部撚屌歐洲人

最後果5隻係連住抽 連中4限神仲要2隻新限已經運氣用盡

真係 咁都3pack 得隻火龍刀同舊水魔女
好似玩緊我咁
我3pack預木魔導士同木魔士都唔係好大貪啫

開頭第一pack 閪到想放棄

裏列界?

咁快

抽1pack+6抽中隻水同赫拉即刻收手 暗咖哩 威女神個啲唔識郁又係1.5% 拖低晒啲大印率

隻木魔冇血回...

【属性吸収貫通】
6色（5色＋回復）の同時攻撃で
属性吸収を無効化して攻撃する

【ダメージ無効貫通】
6色（5色＋回復）の同時攻撃で
ダメージ無効を貫通して攻撃する

【毒目覚め耐性】
毒、猛毒ドロップが落ちやすくなる攻撃を
無効化する

【お邪魔目覚め耐性】
お邪魔ドロップが落ちやすくなる攻撃を
無効化する

【リーダーチェンジ耐性】
自分自身へのリーダー交代攻撃を無効化する

仲要雜色，木神器又入唔到?

其實佢開d九成九玩家都打唔贏既關對隻game有乜好處
幾時炒青木

原本都諗住中水或者木就收手

暫時組齊抗性同sb先

5c 1木L火力

原來有阿頓,抽多少少trytry

另一邊搭住平子先囉